有狗就無消費

就係咁簡單

商場最驚唔係和你shop，係黑警

行行都封係ifc
一係買夠500先準走

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

一有狗就唔消費

推

賺我錢仲要俾黑警入黎

依幾日多啲推和你 shop 行動 post

有佢無我
請諗清楚邊個係老闆

唔洗特別推地點，總之便裝出街買禮物就得

有狗就散

無狗再買

商家請諗清楚 企邊邊

玩和你shop，淨行，黑警喺私人地方告唔到你

請記得